[不喜勿屌]其實女人真係好虛偽！

是咁的！

小弟早幾個月同條女分咗手，想講吓女人真係好撚虛偽。

首先，同佢出街洗費男嘅出哂係正常嘅，因為有返啲風度，咁我比錢唔係問題.......但我比完錢之後佢就同我講「好似唔係咁好意思喎」（我心諗，屌你啦、未比錢嘅時候已經拎住啲嘢望住我實一實，仲同我講唔好意思？）

然後，買完嘢之後佢講句令我對佢完全改觀嘅嘢，就係「不如我下次比返錢你啊！」（哇，聽到依句當時我真係有啲眼濕濕。點知佢下一步嘅行動打破咗我嘅感動。佢竟然話「咁我哋之後食咩啊？」（心諗，你老味又話比返錢我嘅？咁快問食乜？）都算啦，我唔係再意佢比唔比返錢我，當我哋搵咗一間嘢食完之後，佢同樣望住我。（心諗.....唉，如果佢真係咁好心、我諗佢下次會比返錢我嘅。當然我唔會要，只係想睇佢係唔係真心）

最後就係我最憎嘅一句！「你唔好成日請我啦，你咁樣會寵壞我㗎......下次等我黎比啦！」依句暗藏危機，因為如果你真係聽佢講你唔請佢，佢就會話你要女人比錢，cheap精等等。但如果你比錢，佢又會同你講返同一句「你唔好成日請我啦，你咁樣會寵壞我㗎......下次等我黎比啦！」

唉，心很累.......有幾多個人明白我嘅感受？

各位巴打有冇深同感受或者同我有差唔多嘅經歷？一齊留個言交流吓啦

揾一兩次唔帶錢包

唔踢爆佢 你仲虛偽

應該會比人屌到仆街